那打素唔聲唔聲已經收左 9 個確診患者

港島

咩網？我想知

係咪打邊爐果幾個黎

以為你講大埔那打素
東區不嬲多啦
邊爐家族喺港島

懷念奶奶

唔係

唔該巴打

唔洗客氣

守住山頂同半山區嘛， 咪再d人踢去東區
再一次凸顯呢區地價貴點解咁貴

快撚的死啦班藍屎

又一個家庭感染

86同91中招的話可以直接移送火葬場

嗚嗚～我既港島

唉 真係屌你老母

嗚嗚

西灣河爆緊？